入到暴大 一定要入 入唔到8點自己開花

2樣都要做

比把槍你 100人100把刀衝過黎 你射定跑 ？即刻答

香港正式進入內戰